其實奧燒點解唔走？由皇馬轉踢阿仙奴算唔算人生最錯決定？

到底係因為佢廢，所以阿仙奴冇冠

還是因為阿仙奴廢，所以佢冇冠？

因為佢鍾意踢養生波 咪群埋踢養生波既球會度囉

因為錢 講完

而家250k一個星期點想走？

打工姐，最緊要出糧

雲爺爺都走

奧燒應該都會面臨裁員

轉踢廣東

350k

明明有機會走但續約

呃佢？？幾廿歲人係全地球人面前呃佢？

去英超證明過自己
點都好過美斯沙維小白呢幾個體系球員

奧燒冇朋友？冇人同佢講︰「喂，你俾人呃架，連登仔都知你唔知呀？」

咁承諾冇兌現之後，唔走？

因為奧斯爾廢

個球會拎唔到獎又冇壓力
咁樣HEA過職業生涯不知幾爽 仲要人工又高
屌啦媽 打份工都係為穩定姐 踢波都係打份工嫁炸

佢以前打德甲都係打中下遊波

呆撚左

BTW

我覺得雲爺爺走左之後

阿狗可能日日開post 懷念雲加